肥絲大隻 無咗影

會不會係因為上幾次求改文post 嚇死咗佢？

1

2

3

4

5

6

7

8

好似已經死左

9

10連已被破

屌你唔撚好開post引佢返嚟好唔好

sorry
我錯

大愛肥絲

我姐姐

Hi